唔好投白票！唔好投白票！唔好投白票！

香港人唔好投白票

推

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

推，我地目標淨係要建制輸

打生打死 重信射落海？